呢班湖北人最後命運係點

有線中國組

跑中國線既記者

唔好歧視湖北人
應該叫新型病毒人

JED THZ

血濃於水

新類型人

支持中國用核武幫同胞消毒

下線執行者要背鑊，緊係一刀切唔上身
支那集權制就係咁

復工之後

咪普普通通
生活喺中國人就慣架啦

希望港共咪撚接收湖北人形病毒🦠

咁樣打爆架車 咩柒都放入去

黎香港囉，連登仔接收你

好多留言話佢地會贏香港人
因為個個返鄉下有地有屋
可以耕田養豬養雞餓唔死